認真問帶榴連上港鐵得唔得？

開左，無殻，剩肉
知唔知有無附例唔比？

認真答 唔撚得

推

我媽都係咁買番黎